集合所有今日黑警惡行

嚟緊會係一場持久戰
要一路食住個勢
需要繼續號召更多香港人上街

想俾個平台大家
將黑警既惡行集合
方便Post上Fb Ig Wtsapp Twitter Reddit

推下先 再睇情況